點解d中老年俄羅斯人咁鍾意打尖？

搭車買飛過安檢排博物館，所有要排隊既野都會有d啊婆啊伯借d依企你隔離，然後sip入去條隊 同支那d旅行團有得揮
佢地最大既共通點就係叫佢排隊佢又聽唔撚明英文
少少事就圍住個staff黎屌
D staff又會屌返佢地

反而俄羅斯後生仔女就好nice，會聊你傾下計請你飲杯野，見你冇手開門會幫你開埋

去人地頭人哋聽唔明英文應份架喎，學兩句俄文啦

冇話佢地要聽得明既
但冇expect原來唔好打尖係要人提

BTW 我喺俄羅斯條街搵唔到路都有中年人問我使唔使幫手，又無啦啦走嚟吹水
識俄文既話佢哋好撚好傾既
當然後生仔女都好人
喺嗰邊冇乜遇到閪人

巴打係俄羅斯邊到？
啊叔都仲ok，d肥師奶真係好似殺左佢地全家咁